認真一問， 到底米勞列有咩比唔上高圖爾斯，做唔到國家隊1號龍門？

咁都要問
真係唔想認真答你

ching會認真？

廢龍仲有國家隊2號龍做算好彩

冇輸，古圖奧斯已經敗走英超

咁你點解要退國家隊

唔會

廢囉

輸高波
位置感手法反應都係米仔好少少

痴線
太公波又話想比卡吐有continuity
唔出米仔
季軍戰又話要攞第3 唔出米仔

3屆大賽有兩屆都係第3場出哂後備 米仔都無出過

最佳位置

25

下？ 樓主係咪傻9黎。

今年小組對英撚要輸嘅波都唔出米

係

咪臭係，搞到4強輸比法國

樣衰

米勞列人善被人欺
做唔出25行為搞卡利奧斯

當初驚贏先唔出 怕佢save 波打快攻

攻佢之前都要諗清楚

你個名

敗走？英超都拎左兩粒喇喎
米仔都係hi過下盃邊咋

是旦放舊屎係龍門前都好過件垃圾啦
仲要問

驚贏先唔出米
咁點解要贏個時唔出米